全世界同我推呢個！

終於等到光復達朝呢一日
元朗手足快d返屋企一齊睇

睇達哥 元朗個班捉哂都冇問題

21號先嚟開台

8.2k人

(告急) 香港獨立白宮聯署last 仲沒達標 (差51,157 )

推

表態